\documentclass[12 pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[catalan]{babel}

\usepackage[margin=2cm,top=2cm,includefoot]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

% Variables
\newcommand{\datasessio}{17.11.2021} % Canviar la data
\newcommand{\logo}{images/logo.png}
\newcommand{\participants}{\begin{minipage}[b]{10 cm}
	% Llista de participants
	\large{\textbf{Participants:\\}}
			\begin{itemize}
				\item Equip coordinador:
				\begin{itemize}
					\item Vicenç Palmero (delegat de centre)
					\item Daniel Díaz (tresorer)
					\item Daniela Roncancio (tresorer)
				\end{itemize}
				\item Membres:
				\begin{itemize}
						\item Marc Armangué 
						\item Albert Sumalla 
						\item Laura del Río
						\item Mohamed Guennoun 
						\item Marc Herrera 
				\end{itemize}
				\item Convidats:
				\begin{itemize}
						\item Jan Talamàs
						\item Josep Mención
						\item Alejandro Ruiz 
				\end{itemize}
			\end{itemize}
\end{minipage}}

% Altres opcions de formats
\renewcommand{\contentsname}{Ordre del dia}

% Configuració de la capçalera i peu de pàgina
\setlength{\headheight}{40 pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{2 pt}
\lhead{Delegació d'Alumnes de Telecomunicacions}
\rhead{\includegraphics[width=2 cm,keepaspectratio]{\logo}}
\renewcommand{\footrulewidth}{2 pt}
\lfoot{\textit{UPC Campus Nord, Edifici Omega, Despatx 002\\+34 934 137 670 / dat@dat.upc.edu}}
\rfoot{\textit{\thepage}}

\begin{document}

% Portada
\begin{titlepage}
	\title{\textbf{Consell de la DAT}}
	\author{}
	\date{\datasessio}
	\maketitle
	\begin{center}
	\vfill
	\includegraphics[width=4cm,keepaspectratio]{\logo}
	\vfill
		\fbox{\participants}
	\end{center}
	\vfill
	\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}

% Índex
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Afegir les seccions necessaries
\section{Aprovació de l’acta de la sessió anterior (07-10)}
S'aprova amb esmenes. S'ha de canviar el títol i els participants.

\section{Aprovació de l’acta de la sessió anterior (09-22)}
S'aprova per consens.

\section{Aprovació de l’acta de la sessió anterior (10-13)}
S'aprova amb esmenes. S'ha de canviar el títol.

\section{Valoració TelecoStudent Welcome Day}
Es treuen valoracions molt positives del transcurs del dia, tant a nivell d'organització com a nivell d'activitats.

\section{Situació grup de delegats}
Es comenten problemes d'actitud que hi ha hagut al grup de WhatsApp del Ple. L'Alejandro demana perdó després d'un llarg i tediós debat.

\section{Informe CP del 9 de novembre}
El Vicenç explica com va anar.

\section{Ple CdE}
La DAT acorda adherir-se a la parada estudiantil convocada pel 16 de desembre.\\
S'aprova el calendari d'eleccions proposat pel CdE.\\
S'ha de modificar el reglament del CdE, i s'ha d'acordar el gènere en el qual s'escriu. Es vota, després d'un llarg debat, el posicionament de la DAT en la votació. El resultat és el següent:
\begin{itemize}
	\item\textbf{Femení genèric:} 5 vots.
	\item\textbf{Masculí genèric:} 3 vots.
	\item\textbf{Desdoblament:} 0 vot.
\end{itemize}
Els dos representants de la DAT que solen anar al ple del CdE son el Dani i l'Arnau. Com l'Arnau no hi pot anar, es vota a un altre representant per cobrir el seu lloc. El resultat és el següent:
\begin{itemize}
	\item\textbf{Mohamed:} 5 vots.
	\item\textbf{Jan:} 2 vots.
	\item\textbf{Alejandro:} 0 vots.
	\item\textbf{Vots en Blanc:} 1 vot.
	\item\textbf{Abstencions:} 1 vots.
\end{itemize}
Per tant, aniran el Dani i el Mohammed.

\section{Relleu comunicacions}
S'acorda dur a terme el relleu de comunicacions. Es començaran a fer entrevistes de cara a la propera setmana. Els entrevistadors seran el Vicenç i la Laura.

\section{Xocolatada}
DAEC farà una xocolatada el dia 1 de desembre. Es proposa fer una també a finals de desembre. Basat en l'experiència d'anys anteriors, es proposa fer 50L de xocolata amb llet de vaca i 10 llitres amb una altra llet (avellana, civada, etc.).

\section{Torn obert de paraules}
\subsection{Informe de tresoreria}
Han d'arribar 400€. El director va acceptar pagar les pizzes del Ple. La Daniela ha d'enviar un mail al Pegueroles per recordar-li que encara no s'han pagat. Tenim fins aquest cap de setmana per comprar les protoboards i que entrin dins d'aquest curs.
\subsection{25-N}
\begin{itemize}
	\item\textbf{Mohamed:} Això és el dia de la dona o què?.
\end{itemize}
La Paz Morillo ens va preguntar si fariem alguna activitat per aquest dia. S'acorda fer alguna activitat amb DAEC pel dia en contra de la violència masclista.
\subsection{Horari DAT}
Es comenta l'opció de fer un horari de la DAT interactiu, o establir unes hores a les quals hi haurà algú al despatx.
\subsection{Espai per realitzar els consells}
El consell s'esta duent en unes condicions pobres, ja que molta gent no té cadira i a la taula no hi caben ni la meitat dels assistents. Per això es proposa fer els consells a la sala de reunions. \textit{O comprar una taula nova}
\subsection{Comprar una taula nova i un sofà}
Res a comentar. El mateix de les altres reunions.


\end{document}
